name,content
shifeng,"弄大一些，放到中间"
shiqi,"城市设计又称都市设计( urban design )，很多设计师和理论家对这一名词的定义都有自己独特的看法。"
yangkai,"普遍接受的定义是“城市设计是一种关注城市规划布局、城市面貌、城镇功能，并且尤其关注城市公共空间的一门学科”。"
zaha,"相对于城市规划的抽象性和数据化，城市设计更具有具体性和图形化；"
king,"但是，因为二十世纪中叶以后实务上的城市设计多半是为景观设计或建筑设计提供指导、参考架构，因而与具体的景观设计或建筑设计有所区别。"
asan,"设计最难,因为进入设计院后,主要建筑学是起一个多方协调的作用,包括设备,给排水,结构,你就是有什么设计想法,也会被结构工程师说结构上不好做,除非你是什么注册,要么画一辈子图"